又就嚟四點啦屌

再唔瞓 聽日就會唔想起身工作

好精神

屌趕緊去m記食宵夜，4點變早餐喇我屌

訓唔到

扭扭粉個湯淡咗好多

幾時走返轉

Me too fuck

走去邊

做乜呀

秋名山

仆街真係4點

不了
拓海睇野越嚟越慢
我就越嚟越矇

可能唔關你事
可能引擎有問題

快極咪又係86

學d癡線鬼佬裝法拉利d件入去

不過呢架係gt86黎

屌冇落連結